777跟外國政策但又跟唔足

人地外國呢排比人炒咗既人 政府會出返8成人工
但777推出呢啲補助係救企業 商鋪
你地呢班小市民 佢wfc